\chapter{Conclusiones personales}
\label{anexo:conclusionesPersonales}

La realización del  \acs{TFG} marca el final de los  estudios de Grado
en Ingeniería  Informática y el inicio  de la vida profesional  por lo
que  se  considera  un  hito   importante  en  la  etapa  académica  y
profesional.

El sistema  \textit{TESAH} no  es el  sistema definitivo  para prestar
ayuda en el tratamiento del \acs{TDAH}  ni pretende serlo, pero sí que
sienta las  bases y marca un  precedente en este tipo  de sistemas, lo
cual  puede  ayudar a  que  más  desarrolladores  centren un  poco  la
atención en este tipo de  enfermedades que pueden ir mejorando gracias
a pequeñas herramientas como las implementadas en este proyecto.

Este proyecto ha resultado ser un  reto en varios sentidos, pues en él
se  debían aplicar  los  conocimientos  adquiridos a  lo  largo de  la
carrera, al  igual que la utilización  de la mejor competencia  que se
adquiere a  lo largo de  la carrera: \textit{la capacidad  de adquirir
  los conocimientos necesarios para la  realización de un proyecto sin
  haberlos  estudiado anteriormente  y poder  adaptarse a  situaciones
  inesperadas con la capacidad de ofrecer una solución viable y lo más
  óptima posible}.
 
Destacar la experiencia obtenida de  estos meses de desarrollo junto a
otros profesionales en el grupo arco\footnote{\url{arco.esi.uclm.es}},
donde se puede ver el compañerismo profesional.

% Local Variables:
%  coding: utf-8
%  mode: latex
%  mode: flyspell
%  ispell-local-dictionary: "castellano8"
% End:
